寧願擔心亦期望你多找幾個情人

別這麼愛奉獻 但求自己快樂要緊

你收嗲啦何寶榮

算啦屌

pin this

痴線

#5

咪煩